尿道炎扎醒+全身震+血尿 我好辛苦

救命
我依家又凍又熱咁我可以點做呀
塊臉好㷫

睇醫生啦

呵翻

24診所啦

有無發燒？
去醫院啦

要睇急症 食咗藥好即刻好好多

我淨係覺得塊面好㷫
好似感冒果種感覺咁

前日發出嚟
我今日睇咗醫生
但情況差咗

急症

要食抗生素

唔睇醫生食抗生素，賓州春袋都會爛
利申:兒登醫生

急症 私家醫院啦

急症室啦

打支針好快無事 唔好擔心

有無消炎藥？

有
但係塊面都腮位嘅灼熱感冇退過

睇急症 帶埋今日啲藥去
自己探熱先
冷靜想下仲有乜/有過乜病徵

飲多D水先

宜家科技發達到可以係連登出po隔空醫病？

睇急症啦

好番之後試下iherb search “D mannose”
Supplement 黎
原理係因為大部分尿道炎都因為大腸桿菌痴實尿道作怪
D mannose 可以令啲菌痴番住佢一齊排出體外
而且食左有舒緩尿道炎徵狀
平時可以當保健食
我一feel 到有少少感覺就keep 住全日飲水，每次都溝少少d mannose 一齊飲
兩三日冇事
好過成日食抗生素

Btw d mannose 唔可以一次過狂食，會肚屙
Iherb 有粉劑同膠囊兩款
前者快吸收啲
後者方便啲

驚有咩問題最好問埋醫生啦
以上純粹個人經驗

我企係身個人又冇咁震喎
我依家試下飲啲水

呢個病有藥食的話唔難
但你話塊面熱就未試過

去睇急症先

正常尿道炎醫生會開橙尿藥，抗生素退燒藥同止痛藥
你果個有冇開
你有冇食

好似作感冒發燒但係又未夠度數果種feel加上盜汗同紊亂

有呀
我準時食哂
不停飲水去廁所
但係我想瞓教所以臨瞓前冇飲水就搞到咁

應該關你發炎事

我想有你地陪下嘛我今次真心驚

我都幾肯定如果我依家飲杯水又瞓返一定扎醒
唉我唔知呀
好混亂

仲有啲想作嘔

我call白車定叫醒屋企人同我去好....

你食左幾多次藥？
尿道炎正常食左一日藥就會舒服好多

一日藥姐係4次
冇好過

你可以po地址上黎
搵人幫你call

call 白車啦

屙尿都仲係好痛

咪撚癲

佢喺度問都係想咁啫

要睇醫生。

會上腎 即刻去醫院

屙尿唔痛
但啱啱我開大
發覺啲尿又變返燈紅色

飛的去私家醫院睇啦
仲諗

快睇急症
一陣柒婆突襲你連廁所都冇得去

唔好call 白車呀 夜媽媽唔想做廢call

食完果啲藥橙紅色係正常丫

唔好咁啦我好辛苦

你坐的士去一樣姐 絲打

事關我扎醒屙第一篤尿紅到癡線

病到屙血尿就快快去醫院喇.

你有冇食到啲咩止痛藥？
我食親特效止痛藥都會好似你咁塊面好慶 心跳得好快 坐立不安

醫生開嘅

做咩震

打尿震咁

咁都唔call白車 唔驚架咩？我覺得算緊急。。

乖啦 快啲睇醫生啦 行到就飛的行唔到就白車

我都試過仲好嚴重 嗰陣瞓咗3晚院
極度辛苦 會不停發冷
Ching聽日去超市買2支cranberry juice
住院嗰陣醫生叫我咁做的 再上網睇好多人都話有用
但要睇清楚有啲要溝水飲 然後瘋狂飲水
飲到就快嘔為止 唔好驚屙尿痛而唔飲水
不停灌水不停屙尿 細菌會沿住尿道慢慢排出黎
有過一次就好易再番發我試過3-4次了
而家極度注重衛生 平時飲多啲水唔好忍尿
就好耐都冇再發了加油吖瞓唔着煲下劇
攞支飲管一路睇一路慢慢飲水啦

冇藥就即時睇24診所/急症啦
自己飲水舒緩但唔食藥持續辛苦

call的士咪得囉。。

點feel到

點先患上尿道炎

去急症啦
驚你啲菌上腎

平日飲得少水，大壓力成日忍尿
衛生/性行為習慣唔好
都有機會
不過都有好多女仔都會冇啦啦有

發夢

打999免費送院

炎症搞到發燒就call白車入急症啦仲係度開post，尿道炎係咁飲完啲水一陣間就想去廁所咁樣無限loop，你呢啲炎症好嚴重可能要打針都唔定。

我上星期都有尿頻問題搞到訓唔到，尿道炎食左5日nitrofurantoin就冇事lu

ching 平時飲多啲水

試過臨時尿道炎又搵唔到的士
急到係街瀨咗
仲要係有血
好彩附近無人

你呢啲係血尿，自問冇不安全性行為就即刻影低睇醫生嘅藥，之後去急症打針啦

急症，試過一次
高燒左五日，住左一個星期先走到

俾我盬屌就得 一係白車啦

係咪食錯野敏感

要改善生活習慣
注意日常飲食
you are what you eat
身體有毛病係身體發出嘅警兆
仲有每日要適量運動

我都專登搬去住村屋
每日force自己行山
上山落山都做左半個鐘exercise

不過你講到咁嚴重
去睇急症打針食藥解決燃眉之急先把啦

唔好打咁多飛機

男定女
男嘅打飛機得唔得

仲邊打到啊

尿道炎仲打飛機打完預左第二日起身個尿道癢到仆街都得

ching快啲入急症睇下啦

屌啲人成日呢啲po出句話連登仔唔係醫生
好似好撚醒咁
鬼唔知要睇醫生咩on9
上黎圍爐取下暖總係有啲友係到懶醒

多謝咁多位
我啱啱沖咗熱水涼
我驚入急症佢會唔會要捉我去隔離

仲拖 快撚啲睇急症啦戇鳩
尿道炎唔拖得
惡化隨時會影響腎功能

你條仔碌鳩太多細菌喇，下次扑嘢前沖涼啦，仲有隻手指污糟都係呀唔好亂咁了

😑你去急症門口有個姐姐探熱，你係發燒就照直答尿道炎發燒先過黎急症，之後櫃位比錢，之後有個護士會問你咩事，之後量血壓佢幫你填健康申報表。之後問你病症，去廁所all尿用驗紙睇有冇炎症，評估你話自己係緊急定次緊急，一睇到你發燒同尿道炎就應該係緊急架啦，我諗唔洗一小時就去打針，要留醫就會通知你個緊急聯絡人架啦 放心

唔食晒啲抗生素嘅人要判死刑先啱

Beat Less Airplane

好撚慘....

講到自己幾辛苦，所以你睇左急症未

上child登問現場觀眾

飲水

藥睇你食邊隻
有啲瞓之前食
有啲可以同alkalizer食減低痾尿時嘅痛楚

屌 尿道炎call白車咪on9啦
上到白車又咪幫你探熱嗰d 你自己都探左啦
咪曬救護員時間 好似d淥親手又call白車既傻仔咁
你叫白車同飛的去到一樣都係要排籌等

根據我有限既醫學常識話我知發燒呢樣野係可大可小 我都係建議樓主入急症睇下洗唔洗打針嘅

飲暖水啦
能醫百病~

你快啲去睇急症啦

身體有炎症會發燒係正常

I know that feel
第一次？
聽日可以叫屋企人幫你買Cranberry juice
(之後都好大機會會翻發
一feel到有少少唔對路都可以買嚟飲 防止惡化)
唔好食奶製品同海鮮呀
甜嘢都最好唔好 會更加嚴重
經驗豐富 醫生教我

仲行得到就call的的啦屌

睇留言就知幾多人濫用救護車

見字飲水
係咁飲水痾多幾次會好啲
飲暖水個人又會舒服啲

我老母之前尿道尿訓左幾日醫院，唔好睇少，全身炎症加血液白血球過高。
一開頭同你一樣發燒以為訓下冇事，訓訓下入左醫院

頭一次尿道炎膠醫生 第二次自己去藥房配藥

你似有抗藥性腎發炎，要盡快睇急症啦
你再等下因住d菌入血，就會有敗血症啦

快d睇醫生 唔係越黎越嚴重 死得人

真 寧願一晚醒幾次屙
尿道炎仲唔飲水真係大罪
嗰種痛苦真係勁折磨
我到而家都係keep住每日飲好多水
但都係好易就返發

要快啲睇急症啦
我之前都有 但好彩睇一次無事
有無驗尿個啲？

唔好等啦去急症先
發燒又寒顫仲要係尿道炎，分分鐘搞到膀胱炎，再上就腎炎會好麻煩架
食左一日antibiotic + pyridium情況都唔理想，可能隻藥控制唔到隻菌呀
去醫院記住帶埋啲藥，睇下醫生有無需要幫你轉藥呀

真係好辛苦

唔係感冒過隻發燒建議一律睇醫生，感染咪會頭罄罄仲要血尿竟然唔入院上連登問真係服咗佢。

物競天擇

沒事多喝水 多喝水沒事
見字快啲飲水
每日要起碼飲1.5L
試過尿道炎發燒入院住左成個星期
要打鹽水豆打抗生素勁辛苦
從此唔敢唔飲水

念力療法

打個飞機 出下火就無事

快啲睇醫生。嚴重要瞓ICU

飲多的水，睇醫生，要食消炎藥，食咗藥，的尿會好深色，唔駛驚

我之前都試過，買咗盒d mannose. 尿道炎無再翻發。每次有少少痛我就即食加灌水，之後就無哂事。我係醫生驗過無菌，唔知點解不停翻發先試。你上網搵下有無得賣。我嗰陣起香港搵咗成個月先搵到。

飲多d水 先可以幫你幫到d菌出黎
食住paracetamol ibuprofen 頂住先
記住去睇醫生 佢會做個urine dip stick test
出血既話係比較嚴重
抗生素會開nitrofurotoin / cefelaxin
可唔會令到你d尿變色 但正常既
記住飯口服

藥劑師上

Urinary tract infections (UTIs) are a common type of infection that can be treated easily with antibiotics. Sometimes, though, the bacteria that caused the UTI can infect your bloodstream. This condition is called urosepsis, and it can be deadly.
入急症室唔洗排隊

發燒係會有啲咁嘅反應嘅
食藥啲尿會深色咗都係正常
驚你就去睇急症啦

見字飲水

飲水

我之前又係咁架，一入去政府醫院訓左20日（佢瘋狂滴抗生素俾我、左右手都桔咗針

會發燒 睇醫生啦 睇完食咗藥好快好

食抗生素,記得睇醫生了仲問

即刻打999

我試過一次起身突然痾尿勁赤痛，一睇係痾血尿，但我即刻就去睇醫生了。可能因為早睇冇你咁嚴重，不過都係好辛苦。少少急就好似想去，去親又痛。醫生又話要飲多D水，總之無限loop

嗰時日日酒當水飲，唔知係咪飲酒過多好少飲水，又成日唔瞓覺或夜瞓就搞成咁。
問醫生飲酒關唔關事都係嗰D說話啦：都有D關係啦，又少飲水，又唔夠休息，抵抗力下降就好易出問題喇
so far嗰次好返之後我係冇復發過嘅，但見過鬼怕黑我會盡提自己飲水囉

唔駛啦，上連登開post尻up幾句就會好架啦
有咩事上連登包保非富則貴，強身健體

碌野有冇腫左

發炎會搞到發燒啊
樓主快啲睇醫生
我都試過柯血尿 食左藥都唔係即刻好
飲好多好多水！！！！

我都試過同樣情況, 睇完醫生比左抗生素, 食完好返

但重點係改善之後生活習慣:
1) 多飲水
2) 定期買Cranberry Juicy 飲, 我研究過成份, 易買到得黎性價比又最好係Sunraysia (玻璃樽裝個隻, 惠康有, 百佳好似無), 一星期飲一次, 大既500ml
3) 萬一唔好彩feel 又有事, 就要即刻狂啪水, 飲返1L~1.5L, 90%會無事

過來人,女仔有尿道炎真係好慘, 希望絲打都早日收返

唔睇醫生啲菌走上個腎 會整彎個腎

買兩紮車前草 加薏米 煲成一大碗水 飲兩日冇事

係咪有開幾種藥俾你？
有冇打乞痴或咳同埋你面熱嘅地方有痕？
你留意住 可能有機會係藥物敏感 我之前就係食咗其中一隻醫尿道炎藥就搞成咁
全身震就可能你而家始終係病病地抵抗力差少少 所以凍少少就全身震

樓主快啲好返

食完藥會柯橙黃色尿

第一時間上連登問

姐係去完廁所都有種未痾清既感覺
或者開始有尿意既頻率多左

女仔好易有其中一個原因係可能黎m 「up住」惹菌，或者後向前抹帶左啲菌去尿道

成日翻發點算 求解
醫院種埋菌都話無原因

有時真係去廁所有水彈到都會有
陰道同尿道少少野都好易會唔舒服
聽過著牛仔褲咁焗少少都會發

同用m巾護墊成日唔換有關係

所以著裙係最好
盡量少著緊身貼身嘅褲

有一次之後 一年內翻發既機會好大
最高峰試過一年六到八次 但日日有食小紅莓素，飲勁多水，pee after sex，扑完野沖涼，作息正常

有時扑野環境/partner 乾唔乾淨都會令你中尿道炎
所以有時未必係你 而係周邊環境因素影響到你有

樓上講d mannose你都可以試下，同埋轉綿質底褲+多著裙俾個閪吹下風

希望你盡快斷尾

試過一次之後真係怕咗 痛到路都行唔到
而家會食益生菌同埋cranberry concentrate
一少少好似痾唔清或者痛已經會勁不安狂灌水
同埋之前醫生話著透氣啲既底褲都會好啲

屌 我都有 食左第四日藥仲未好 剩番一日藥 又要睇醫生燒錢

Septic flare
D 菌已入血 應該要吊鹽水做culture 打iv antibiotic
再等耐啲就shock

係唔係絲？小心細菌上腎
要用飲水同去多d洗手間
好快會無事

屌番次閪先

我明
尿道炎真係慘過食2舊屎

飲多d水 唔好怕醜！
唔係性病黎。
我試過冇拍拖兩年 冇sex 都無啦啦係咁
勁痛 痾尿痛到喊出之後睇醫生
係咁飲水 然後有時候又會有種想復發嘅感覺
就繼續飲水 我飲到一個鐘去一次廁所 就唔會痛

感謝各位巴絲
去咗急症一轉
依家好返啲
準備休息下

樓主係絲打？ 尿道尿好似女仔易有同嚴重啲。因為尿道比男仔短？好返都要飲多啲水 去多啲廁所
利申bio 2

以為係我自己留言
仲要我唔鍾意飲水喉水煲出嚟嘅
淨係落街買水都買窮我

Check check 前列腺癌好啲喎

睇專科,專科開既抗生素有用啲

肯飲水都好過又唔肯去廁所又唔肯飲水呀
忍尿真係好易奶野

搭單問下
除左上面講既d mannose同cranberry juice
同埋飲多d水之外
仲可以做d咩令尿道炎冇咁易翻發

我都成日翻發 跟機同問

我又瞓得個幾鐘鏢冷汗扎醒咗
好抑鬱

我好攰啦 一扎醒就好驚又心怯
呢幾日夾夾埋埋瞓得8粒鐘都唔知有冇
就崩潰

意志力幾堅強都好瞓唔到乜都假
好似俾freddy krueger追殺咁

係呀
面熱冇痕
多謝你

你睇專科?

食緊cefelaxime
同時有隻變色尿藥
去分流有做urine dip stick test

普通私家 佢話唔得就反去打針

我又成個人震啦又發冷
我想死

我無你咁嚴重 但就係一直都唔舒服

盡量戒酒，因為酒精會吸晒啲水份
著多啲裙，令下體透氣啲
M巾要以揀抗箘嗰啲，換密啲
多分泌物就揀抗箘嘅護墊
sex方面就記住sex完要屙一轉尿
最好sex前飲定啲水
之後屙完就即刻沖埋涼
最後都係嗰啲行嘢，保持心境開朗
因為大壓力都會搞到易翻發㗎

有冇幫你打針？

唔比人食野jap jap聲呀拿

瞓咗陣好少少

jap乜鳩

Jap~jap~

呢個病係辛苦嘅
有好轉就好

我成日以茶代水又挨夜
好返我要調整好個作息

我又扎醒...
塊面又好滾
燈紅色尿帶血絲
救我

圖呢

我諗唔到可以點做啦

發生關係前要洗乾淨先
陰道炎加尿道炎真係比死更難受

我依家唔肯定自己係咪發高燒

繼續飲多啲水先

想作嘔

頂住呀 點都好過屙唔出

飛的入醫院啦

我忍唔住攬住媽媽大喊
又睇咗轉私家
佢話我精神緊張
開咗安眠藥俾我準備今晚瞓得好啲...
但我好怕半夜又扎醒

我媽媽其實好好
係我衰仔
求下你俾我捱過呢關

樓主而家點

陣間去睇泌尿科

祝你早日康復
我都啱啱有完尿道炎
好彩好輕微 但都唔會想再有

其實都唔肯定係咪尿道炎
呢幾晚半夜晚晚發熱成身震
搞到我神智不清
再係咁落去我會精神崩潰
所以要照咗先知

你屋企無野可以探熱？
點解可以成日都話唔知係咪發緊燒
探個熱嘟一秒就知係咪燒緊啦
大佬你唔好咁痴線啦
有病唔舒服咪去睇醫生食藥醫番好
上黎開post 鳩up 都好番先上啦

屋企冇探熱
尋日先買咗個
尋晚扎醒又臉滾
一嘟36.4度冇燒
明明我個頭發滾好唔舒服但係探親都話冇燒

飲水啦你
灌水咁灌
唔好等到急先去廁所
每一個鐘就去放一放水
去完廁所又飲番一大杯水
抗生素要食足成個treatment
好快無事

唔洗太緊張
有病係不幸但個病有藥醫已經係一件好幸運嘅事
小病是福

搞到要睇專科check我個人覺得唔算小病
今朝仲情緒失控

如果真係尿道炎
你乖乖地聽話飲多啲水
食得清淡啲
遵從醫囑指示食藥就好快好

堅強啲唔好鑽牛角尖
有病就醫，有藥就食
辛苦過就知健康重要
要好好保養自己身體

隔住個moon都覺得痛

係嘅sis

樓主好啲未
記得去藥房配定藥啦
唔係下次翻發未有醫生睇你就辛苦死

我睇完專科食咗一次藥好啲
我懷疑張被太厚搞到我發熱

好番之後都要注意衛生，預防勝於治療
我以前都成日尿道炎，痛到想死
而家好番keep住食女性益生菌，無再復發

我睇哂私家急症專科
但係啲腎虛症狀冇好過
夜晚兩顴發熱 怕寒 震 亂諗野 心荒 紊亂
有冇人可以幫到我
我想跳樓自殺

咁尿道炎症狀好d未

我真係頂唔順啦
我尋晚靠上次睇私家啲安眠藥夾硬瞓4，5個鍾
熱住瞓個身又震
我累屋企人擔心我
我正一仆街仔
但係我真係好辛苦
救我

都係咁
其實唔痛但有異物感

我唔想死

我唔想死呀

驚唔驚係腎石果d

照咗x光 超聲波
冇石

喺天台跳落去會唔會冇咁痛苦

我唔應該搞壞整虛自己身體
求下你幫我過呢關

尿道炎好小事姐，傻豬黎。休息多d，平常心對待先會快d好架

唔知好似變咗膀胱炎
我可唔可以打俾你

有冇人可以同我傾電話留個tg俾我?

我好辛苦

有冇人可以令我冇咁緊張
同我傾下計我會好感激

好無助我瞓唔到

連登醫生

唔係我想搵人傾訴下

有咩心事

食下紅莓素 可以減少痴係膀胱同尿道既菌
我試過2次 都係有血尿同痛到痴線，成日好急尿但次次得2滴
睇醫生第一次食橙尿藥，另一次食普通消炎藥
然後而家間中feel到佢又想黎料 就即刻食幾日紅莓素 對我黎講好有效

你去萬寧屈臣氏就有得買紅莓素 好方便 試下啦
好多女仔都有試過 至少我身邊d fd問親都中過 所以唔使驚 有咩就講出黎大家分擔下

香港有邊個唔辛苦

其實樓主男定女

尿道炎細菌入血可以好嚴重
樓主不如睇急症
Urosepsis要入院打IV抗生素的

睇咗啦
佢抽血照x光話冇問題
所以尋日睇專科
但都未有效果
我個人好虛

我巴嚟
但係我好需要你地支持同鼓勵
我好怕會睇唔開

飲多d紅莓汁 真係有效
好Work!

以為女仔

淨係睡眠質素已經令我崩潰

飲多d水 飲紅莓汁 有用，好多女仔都有 成日都翻發
紅莓好處
１．預防泌尿道感染

２．改善心血管疾病危險因素

３．有益類風濕關節炎

４．有益二型糖尿病

５．增加幽門螺桿菌根除

邊間急症？
專科都係公家？

飲西梅汁

紅莓下話
西梅汁屙到佢仆街呀

有冇驗尿

有 要俾佢種菌

男人好少機會會尿道炎🤨你真係冇不安全性行為?唔用套嘅口交都係不安全性行為黎架喎

普通科話尿道炎
公立醫院話跟普通科
專科診所話膀胱炎

普通科驗唔到性病菌 呢樣野你知架呵?🤨

普通科冇驗尿

搞左幾日喇喎
咁慘真係會崩潰
hang in there

咁様情況當然係上連登la, 千萬不要求醫

點解要睇唔開

跟進下樓豬病情
出左report 未

明明今朝情緒都好轉
但係頭先我又焦慮發作 心慌
如果可以嘅同我傾陣計

驗尿報告我諗聽日有掛
診所禮拜日休息嘛

我feel到個肚好返啲
但係情緒超唔穩定

我擔心一瞓就發惡夢 又扎醒
尋晚發夢有人叫我去死

你搵啲野分下心啦
打下機煲下劇
飲多啲水屙多幾次尿
早啲瞓

狂飲水，疴多d，洗乾淨條尿道

尿有無泡？

啱啱沖咗熱水涼依家散緊熱
最弊係我分唔到真係凍定我發冷

其實你洗唔洗睇下精神科
有病係辛苦，但又唔係咩絕症
有藥食有得醫驚春咩
無得醫就話姐

我應該係腎虛所以先會咁
上網話腎虛會怕凍失眠多夢焦慮
我好驚自己頂唔順

年輕男人好少尿道炎、膀胱炎。你最好去政府社會衞生科驗性病。普通科急症室驗尿唔包性病。中梅毒可以高燒，中淋病、衣原體可以尿道發炎！

係咪真係腎虛
建議你尿道炎好轉之後搵中醫調理下

我仲有成個月藥

巴打有冇睪丸痛連埋隻腳痺痺哋

亂諗野我都控制唔到
我知得自己嘅意志力先幫到自己
但係好辛苦

搞咩嚟環屌雞

冇

排除左性病，尿道炎根本好少事。有乜好驚

尿道炎 => 敗血 => 發燒

快D睇急症

你當我急性腎虛啦

我諗係腎虛令我心慌

普通科 急症 專科都睇埋啦
依家我個肚好返啲
係情緒有問題

你有無飲多啲水架
我嗰陣真係喪飲
醫生都好出奇我咁快退燒好番
話狂飲水狂去廁所真係好有效
我三四日都退哂燒了
不過我住院期間係要打抗生素
打足一星期先比我走
唔係淨係食藥
點解你唔洗住院嘅

因為冇發燒
只係兩個腮同塊面發熱
check 極都係冇燒

腎又點會虛？95%男人尿道炎係中性病，要食淋病抗生素一週才會好。5%男人尿道炎係七老八十或長期病患。如果你無叫雞，你驚乜九？你半年內有冇扑過嘢？

你會唔會真係有性病呀
你都搞左好多日喇

冇
因為我日夜顛倒
成日坐唔運動
少飲水
身體一虛就一次過發哂出嚟

我都冇搞過野點會

無發燒使乜驚？日日驚包你肚抽筋，面紅耳赤！唔小醒你，你等睇精神科！

咁你就拿拿聲而家去飲一大杯水先
飲完屙篤尿就去瞓啦

我手頭上淨返一粒醫生開安眠藥
食唔食好

不如你真係去睇下精神科啦

可能係我過份緊張啫
我試下瞓

冇扑嘢冇性病冇發燒，普通尿道炎根本唔使擔心！你再擔心就去精神科開file。

哇你仲未好返？！

加油，好番先可以做世界冠軍

我諗精神科先幫到你

，冇進行過性行為你驚啲咩野?，比盡聽日種菌報告話你係金黃葡萄球菌，大腸桿菌呢啲小事 記得之後再有包皮炎就勤力啲洗j啦 巴打

咪話唔提醒你，唔好成日仍住個肚，好多人中過尿道炎後都好容易有膀胱過度活躍仍住自己仲有尿all咁，btw西醫係冇腎虛呢樣野，到你係中左無菌性前列線炎先再諗中醫啦

咁係咪飲多啲水
我兩年前都有半年係不斷發尿道炎
真係要靠飲多啲水
冇野好擔心
我果陣不斷發而家都冇野

搵連登仔取暖本身已經好笑
你自己冇朋友都算
連登仔唔屌柒你老母臭閪已經執撚到

嗯多謝你話我知

啱啱食咗藥準備再試下瞓

冇性病冇長期病患根本冇需要擔心，食一個抗生素療程就乜細菌都死。瞓多有益，想多無益。如果肚痛膀胱拉住就用熱水浸下，有d效用。

你巴定絲？絲有尿道炎好常見，但巴有碌九，距離長，係極少有尿道炎，持續性尿道炎多數係中咗淋病或衣原體等性病。

唔洗番工

嘩屌，已經一個星期仲未好

尋日又睇咗醫生食咗鎮靜同安眠藥
尋晚雖然醒咗次但係尋晚係瞓得算係最好嘅一晚

睇急症啦，建議俾多幾舊睇私院急症
之前尿道炎復發，發燒柯血尿，睇咗兩間診所，食咗兩種抗生素都唔斷尾，一停藥兩三日就痛過，仲痛埋上腰

之後驚咗睇公院急症，入埋院照x ray 抽血，注射抗生素，岀咗院睇報告又話種唔到菌

之後過咗一個星期又來料，轉睇私院急症，
兩日就岀咗種菌報告，原來之前食的抗生素全部都有抗藥性，真係玩殘我